吾怕得罪講句，反5p字既刀系鬼系5毛。

老實講，3男2女既文化同tvb、茶記一樣，刀系陪伴住大家成長既文化。
而我法國有好多人一見刀5p字就立即屌人老母，證明距地好想大家放棄伴隨住自己成長嘅文化。
咩人醉想香港人放棄自己文化？就係大6狗，共產黨。
所以，我正式宣佈，吊人打5p字既都係5毛，系大6狗。

利申：CUHK (City University of Hong Kong）

( Show Blocked User - 電機寶寶 )

Reason？
你系5毛？！

系你老母，明明係文盲仲咁撚多藉口

吊你老母5毛9

巧心連dog整反個5p filter拉
廢屎d廢老又吊九禾地00後d5p字
城日講包融 child登囝jm9歧視禾地
又冇話5比打5p=.=

你唔係城大囝咩

吾巧再挽啦
廢是又比人ban多次account

Ching 5 sick字？

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢鄰居 唔係好熟個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

屌連狗老母 =.=

Ching ho ball

屌 shitty仔就shitty仔啦

樓主係咪唔識打字？
死辣殺CU仔
Btw00後扮90後？

講得好!!

準備單機啦樓豬

戇鳩當有趣

Ching sick ball😂😂

幾時出個潮語post

收皮拉5p字刀5色 梨岩岩系支那落泥=.=？

五毛Fugacity

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多假膠， 五毛，而沒人監管或移到黑洞， 本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到黑洞， 以為就此沒問題。 怎知道他們來到這裡，看到了那些5p字， 變得心理開始有問題。 請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。